人生真係好短暫

上去d藝人ig
自己心目中既佢地
其實仲係新人
但實情已經變左
輕熟女
輕熟男
有d仲有埋白頭髮
真係好難接受
點解明明
睇返佢地d戲
聽返佢地d歌
好似新出冇耐咁
d新聞仲好似好新咁
但原來已經接近廿年
人生短暫
青春更短暫
人大左
有時真係會諗
做人卅歲命
其實咩都夠
青春過後
人地嫌棄你
你更加嫌棄自己
唔忍心睇住自己一日一日大
但又做唔到d咩